\begin{song}[remember-chords]{title={Lepa Janja},band={Bajaga}}

	\begin{kitica}
		M^Daslina je oliva, m^Aene sunce poliva \\
		p^{Hm}rocvale su kajsije r^{F#m}umene, \\
		p^Ga se vidi jasnije, p^Da se čuje glasnije \\
		n^Aa celom svetu od sto milja.
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		M^ene sunce nervira zra^ke loše servira \\
		p^a te dobro ne vidim ov^aj put, \\
		o^nda vidim jebo te, n^igde takve lepote \\
		n^a celom svetu od sto milja.
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		N^*G ik^Ao l^{Hm}epši nego ^{F#m}ti, \\
		l^Gepa Janja, r^Dibareva k^Aći \\
		na celom s^*{Hm} veeeet^{F#m}u le^{Hm}pote takve^{F#m} ni, \\
		s^Gamo lepa r^Dibareva k^Aći.
	\end{refren}

	\begin{kitica}
		M^aslina je oliva, m^ene sunce poliva \\
		p^rocvale su kajsije r^umene, {} \\
		p^a se vidi jasnije, p^a se cuje glasnije \\
		n^a celom svetu od sto milja.
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		M^ene sunce nervira, zr^ake loše servira \\
		i^stopi ti maskaru, sva^ki put \\
		p^a se ljutiš na mene pa^ mi tražiš zamene \\
		n^a celom svetu od sto milja.
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		N^*{} ik^o l^*{} epši nego ^ti, {} \\
		l^epa Janja, r^ibareva k^*{} ći \\
		na celom s^*{} veeeet^u le^pote takve^ ni, \\
		s^amo lepa r^ibareva k^*{} ći.
	\end{refren}

	\begin{kitica}
		O^nda pesme drugi deo, da^ promenim ja bih hteo \\
		j^er ne volim depresiv^ne krajeve, \\
		z^ato zelim ribarima, pu^no sreče s viovima \\
		i^ pune mreže, ribe sveže.
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		N^*{} ik^o l^*{} epši nego ^ti, {} \\
		l^epa Janja, r^ibareva k^*{} ći \\
		na celom s^*{} veeeeet^u le^pote takve^ ni, \\
		s^amo lepa r^ibareva k^*{} ći.
	\end{refren}

	\begin{refren}[class=konec]
		Na celom s^*{Hm} veeeeet^{F#m}u ni^{Hm}ko kao ti^{F#m}, \\
		le^Gpa Janja ri^Dbareva k^Aći.
	\end{refren}

\end{song}
